[26] 繼續電單車經驗交流 6

我愛MSX

我愛duke.

留名，希望十月尾可以pass 到路試，好想有錢出r3

出黎做嘢月供有幾難

係外國出左大羊 但90度泊車時跌左兩次
想問下倒車同泊車有咩技巧

仲係學生，下年先畢業先揾得野做，儲到錢學26算係咁，想問多一樣野就係本身我啲皮膚唔咁好一太熱就好易痕，有冇邊啲full face 會通爽啲同可以方便清洗嫁

做乜要90度泊，好似46盡量對直個車位泊咪得

如果兩隻腳掂唔到地的話落車推仲穩陣

又或者可以試下唔好坐住張凳，企起身兩隻手攞住堂軚倒後

我係雪梨 有啲街位係九十度
就係想問推車有咩技巧 可能我唔夠高 我唔可以係坐位到推 要企前啲先得 但又易失平衡跌去右邊

R1200RS

如果向後推的話可以試下企喺架車右手邊，
開左側架先，右手扶住張凳或啡呤，
左手揸住堂軚，跟住右手將架車推直少少，
keep住挨左邊少少唔好直哂，面向車尾推

不過呢個方法會好攰

好 等我試試

拎左車？

留名

大家點睇Nolan嘅頭盔？
有啲有埋太陽鏡

落side stand推車差好遠 唔該晒

咁樣泊

唔怕跌

我愛msx

想買部2萬內電單車⋯
泊街
有無介紹 thx!!

有無人揸過kymco覺得點？

大多數都講車ok,代理西

有無車cam推介？最好係可以即拆果種

rr150 / cbr150 有無評價？

有冇諗過買個action cam當車cam用？？

巴打 聽日諗住去報考
本身有車牌

李建 5476全包 就算唔洗考筆試都係

點睇？唔該晒

你賤唔錯，我指佢掃桿埔d車，天光道就唔清楚

九龍灣某高消費場所，除左有靚車睇仲有女𥄫

好，咁聽日去報

唔該

聽朋友講係用msx係咪堅？

掃桿埔、天光道都有學校用MSX架，不過唔知邊間

近排 渡船街近東莞街方向美孚50 影得好密，大家小心
嗰個位好陰濕，一大條直路，我次次都行45km/h

呢個係例位，但日日都有人中

可以入呢個gourp，出車前望下邊度有相機road block

香港係咪冇GSXR 150

有無巴打噴油改色車房好介紹?
我見力恆有做噴油改色,仲有可以噴唔同花款,有無巴打試過?

應該唔會冇掛，只有遲定早問題
（台灣第四季先入）
好車一部

呢部就算冇都會有r15v3掛

r15 v3好似唔會入

咁伏都有人推

cbr啦

咩車先

Cbr150 見好多人 放06/07年車
反而2010後少見人放⋯

我想問咩係m車?
m for?

人係澳洲，買唔買部二手dual sport玩下好

開始上淘寶 淘d msx 包圍黎玩

新post留名

新牌等考埋路試出gsx s750

識貨，我反而想出GSXS1000FA

學仔出左部msx幾日 幾爽幾好玩

正唔正

全新？

未到
有無msx人士係到

msx你地泊停車場？

二手 我都淘緊包圍

我泊街，私家路

三皮？

我個面泊街都無位

用就泊街
落雨唔用泊公司

但包圍好似有d做作

我覺得兩萬頭執部舊ninja250好似抵玩d

兩皮買到超四tec2啦

鍾情mini bike

hjc rhpa11
shoei z7
shoei x14
shoei gt air
大家會點排次序

兩皮超四tec2都出到啦
岩岩覆錯

街車樣唔靚ma

本身個套跌花左 順手換埋

14年 2皮

Msx好似好好玩，不過我人高

Mslaz /gsxs150/ duke390

雖然duke390體形一般，但體輕壓縮勁

性能無敵

Msx125，換套啡鈴應該幾正，不過雙騎冇力

Racing 125要黎做外賣車

靚唔靚就見人見智, 揸跑車就600cc起跳啦

台仔都開始反呢間野
反佢水魚價
渣幾年又開始食機油咁

做外賣車梗係用Sym 「金發財」

金發財係幾正，但kymco平好多

黎黎去去都係go pro/小蟻/山狗

Thanks 樓上咁多位巴打
想買部腳車操下
有無巴打咁岩又想放車

其實超四以通勤車黎講，已經 out date到唔恨，馬力細，大食尤其係著tec, 保養貴，400cc用成3.8L偈油
好處係少電子野，間間車房都搞得掂，多淘寶件

RR150 年份新d

不過兩部都 慳油 易修 淘寶大量件

落雨會唔會照考？

乾晒就會

失車榜首位

唉濕撚晒
著快乾衫褲定雨褸好,雨褸好焗

請問有無tg group
MSX125 16年版車豬留名

仲有個

有無巴打知香港會唔會有得賣 SYM X-Town 300i 呢隻羊

巴打識貨

其實仲有sony, Olympic仲有好多牌子
不過sony夜拍一流

好過mt09?

多一肛 ，
但差條尾擔 ，
各有所好

我覺得好過
四肛車都值回票價

好靜

一落雨就好靜

今早 晏就好好天
5點就落狗屎

冇癮啦又落又停

去住pizza hut做住pt 先 順便操車有冇得諗

我都有諗過，不過冇單嗰陣要喺舖頭執頭執尾，不了

得香港駕駛學院有私家斜路咋嘛，其他都係喺街打

練d 無咁多人既時間 早上返工前
包無人

發覺開得快時 個頭好食風 咁應該換頭盔定換擋風

風擋
一係揸慢啲

爬低身

仲有落雨都要開工

揸羊都可以爬低身 ?

我都係 msx無風擋
只可以爬住揸

無腳制， 應該以超人post咁揸

冇錢 又想揸電單車 利申 未甩P 不過屋企人一定會反對 得50蚊一個鐘連貼士得60

我學果段無咩人 返工時間
試過得我學 瘋狂打八字
都係早兩個月

之前喺沙駕學，我都係返工時間打8字
可以一次過打廿幾個，打到悶先落返嚟

想問下學牌出cb400 23歲 保險幾錢到

咪試下囉，有免費嘢食，尾單又可以練極速

最怕係傾盆大雨 不過真係辛苦錢來 好天曬 落雨淋

睇黎係鴨記師傅

有低轉輔助系統嘅車係咪就唔怕0轉跌車

0速跌車就聽得多 0轉跌車真係味聽過

未撻車就跌

咁就最好唔好揸

問得唔好，有低轉輔助咪唔會有0速出現？

你意思係起步死火？

無錯 或者係收得太急

無錯 或者係收得太急[/quote］

當入了波後，引擎在2000以下放離合器，ECU會傳送訊號增加蝴蝶掩開啟角度，提高引擎轉數，讓引擎起步時不易死火，慢車時提速更暢順。即使不扭油門，輕放極力子，也可以很暢快地加速起步。

照字面睇就好似係

你on99拉極力子都收皮

揸慣就唔會死火架啦
再唔係就屌耐啲極力子，比多少少油起步囉

同意，練好個極力子同油門先，唔係第時搵車唔識揸就難搞

大家點說服屋企人比自己揸26 偷偷地考緊牌 諗緊如果出車點開口講 PS 冇得偷偷地

先斬後奏
買左車唔到屋企人話唔比揸啦！
話比阿媽聽你大個仔，成年人係會為自己嘅行為負責任，同埋都知揸電單車危險，所以會更加注意安全

報左名買埋個頭盔先
到時唔洗講野

動之以情
同呀媽講我知道你唔比我揸，我其實可以暪住你架，但我選擇同你講
因為我知電單車危險，所以先想比你知我做緊咩，唔想你擔心

不過我都係暪住屋企人

我老豆同我講當年佢未同我老母結婚
我老母唔比佢揸
佢好霸氣咁講:一係分手 一係放手比我揸
利申瞞緊屋企等路試

我本身想考左車之後先同屋企人講
但其實屋企人遲早都會知
後尾忍唔住都係照直講左
老母勁嬲
冷戰左一排
點知過幾個月後佢問使唔使借住錢比我買車先

利申就考

你母親

母親大人

可能幫你買左保險

你地有幾多個頭盔 手套

有冇清做過lalamove
伏唔伏？幾錢粒鐘同單

巴打我有部125想放有冇性趣
台灣車

之前話買17 R6位巴打 入左手味

牌都未考 話要手r6代步果個

有冇車group呀

岩岩甩p
掛p 果時 好辛苦啊

點解

新手唔識野 想玩cafe racer係咪一定要自己改?

Norton Commando

SR400/GB250

瀛車館有啲改裝左嘅賣
如果想有性格啲當然要自己改，唔識整嘅可以訂啲parts返來拎比車房搞

會好驚唔小心犯交通規則，輕則加P，重則重考

今日去試坐xmax300，部車好輕好靚，儲物空間又大，差d忍唔到手落訂

一來
本身揸開車 開慣100行中快線
26就慢線
忍得好辛苦

啱啱落大雨喺窩打老道西行，淆到仆街，又黑又矇

有冇覺得自己全身感官100%開哂

對眼清咗好多
咁撚大雨，唔落頭盔鏡又入晒眼，落咗又矇
行到果欄先攞命，啲生果佬唔會理你

咩型號？巴打

幾時落完雨呀

有撚排

大家落雨揸車小心啲

上個星期係東京上野行電單車舖，見到有人攞車 2017 r6
勁葡萄

無知一問 改外觀係咪唔合法

改乜都唔得㗎
就算換條軚，佢要做鳩你都係死

加鏡頭都唔得？

總之你唔係全原網裝, 你貼張貼紙都係犯法

想出架r3 但頭盔要點收好 唔帶得番屋企

hartford mini125
有興趣留低tg

係
但只要你唔係響喉好負搞鳩你

鎖係車

但不要r3啦
加多少少出架cbr600rr啦r3依啲啡鈴街車

行highway 有大車經過積水 濺起啲水再cum埋黎 真係好易抄

咁如果想改靚仔d又唔比人捉可以點做?

買原廠推薦既改裝件

終於出太陽喇，嗚呀！

假像

會唔會貴好多? Or有咩壞處?
唔該巴打們先 新手唔識想了解多d

其實R3 除左公廁啲之外有咩唔好?

Cb400 路過留名
好想買msx
但極速得100 好驚揸兩揸就後悔

其實冇唔好，有冇發覺話R3唔好果啲人通常係老手？因為佢地已經有一定嘅經驗，300cc當然滿足唔到佢地啦
新手揸R3我覺得就冇問題，操熟左先升級都可以㗎

你想用嚟飛?

人地話msx 每次揸 都有第一次揸既樂趣
好好玩 唔諗住飛 絕對屌得過

有時雙騎
有時上高速 好似好危險

見到佢咁靈活就好想試

高速無問題 橋位要小心大風
雙騎睇你多唔多 多就不了

我揸msx就係為咗自由嘅感覺
得閒自己一個環下香港島、鏟上山頂花園咁
攝車又靈活，又易推
雙騎不了

熱死辣辣，車又細，雙騎痴到實一實，諗起都辛苦

我次次揸都好撚開心

新手用沒咩唔好 唔好比班扮老seafood既傻鳩鳩up拋到

Me 2
話125好快滿足唔到既 都係只求速度既快感
其實電單車唔只要快 仲有好多野可以享受 好多其他樂趣

今日終於好天 可以出去遊下

同左女朋友講想買msx
佢比說話我聽
話：無得雙騎 你最鍾意掉低我

一係買兩部車，一係飛咗佢

所以我好鍾意我部車

唔係真啡鈴

同埋你好快會換

：有d野 唔洗下下講出口既

各位朋友
記住有骨位泊骨位
今晚放工 見到抄曬成條街既車
心諗仆街
成堆電單車擺左係條巷度
好彩一架都無抄

如果後巷都抄就真係唔知點算

後巷可能屬於私人地段, 無人投訴通常少理

巴打操熟未 遊得車河未

咁都好啲

性價比好低
不過依家2手價好抵屌
R3同mt03成日recall

依家你揀要囡囡定部車

改車的話
Malossi好唔好

好

性價比高？
係咪翻代理買最好?

首先要骨位有位.
屋企附近新開一排骨位, 10個位左右,
唔夠一星期已經通晒天日日爆滿

我有諗過，不過要拆又好麻煩
整喺頭盔度都好麻煩，痴上去又驚甩

我意思係cam
藍芽就不了，要專心揸車

你地揸車唔聽歌?

有冇巴打鐘意CTX700

我唔會

點內置？

原來要上完鴨仔堂先可以租車練

觀駕？
想問觀駕考試個日是咪可以早d返去練陣車

應該全部學校都要人上咗鴨仔先

行咗1100km先換第一次油，希望車車唔好鬧我

2000先換

考左牌幾個月想出人生第一部車玩下
筆直萬零蚊
係28car見到cbr150r 同cb250 都係一萬蚊到
可否比d意見我
大家又會唔會有其他選擇？

之前上網睇，有人話錫車就500km換第一次

MSX125

Cb250 個人認為個外觀麻麻地
Cbr150型好多⋯

Btw 有無巴打揸開小忍300？泊車場定泊街？

平時條後巷冇乜人泊，今日比人泊滿哂

我都知靚仔好多
反而想知差100cc係咪真係差好遠？
我揸過小忍250但覺得坐上去唔舒服

我都考慮緊出車⋯但出咩車仲考慮緊
其實多唔多靚車長泊街過夜？

裝個碟鎖加條鏈 無問題啦

如果想買靚車的話建議租車場，泊街就算冇比人搞，落雨比雨淋都唔好啦

其實ninja300 算唔算係靚車？新手一問

或者咁講，靚唔靚其實好主觀，最主要睇你錫唔錫車，保養得好唔好㗎啫
ninja300我覺得都靚仔㗎

返廠換定自己換

Check車換埋$105

聽朝考強制
好緊張

上堂補鐘落雨炒左4、5次車
信心大減

本來再上堂練都好有信心

強制easy

師兄邊度
想問有無人知 觀駕 強制之前是咪可以比你練下車

輕鬆 放鬆d就得

係，但未必有得入考試場

訂左咩車？

其實Ninja都幾好玩

我ok ar 等架車run in埋就飛

想出部新sym gts300i abs 泊街，危唔危險？
二手盤全部都冇abs

記得搽定太陽油

觀駕
我聽朝考前都會上半堂補鐘

run in要500-800-1200-1800咁換

放假揸就得
識著燈未?
比個小小tips
1. 攝包紙巾係右邊後褲袋
2. 臨出灣前已經要比緊油去,唔係去到直路先比油
3. 唔好忽略落車推車hi 雪糕筒

無abs咪一樣咁揸
你前後碟鎖同落com都已經好好多

點解要攝紙巾

無問題
是咪半個鐘定幾耐

1. 車頭燈係咪右邊制
練個陣好似開過一次而已

2.呢個我明 等個人重心向少少左

3. 其實轉彎我都想問問
入彎前應該收油
但入緊彎時其實大多數係咪唔多駛比油？

我以往一路入一路穩定比少少油
架車就打側壓過
但係自從落雨咁揸炒左幾穫冇哂信心

岩岩練我已經係收油入彎
收油轉彎
冇力先比油
雖然安全好多
但成個人感覺好唔順暢

定油入灣
依家練強制唔同行街
係條雪糕筒路行車
唔需要直路加速臨入灣收油
所以保持正常速度入灣就得

邊間

多謝巴打意見,希望聽日順順利利

車頭燈右邊? 唔係左邊?

SOR 自膠

考強制係咪都要開大燈？

原廠

咁一手mt-03係咪出唔過
仲諗考到出呢款

等你

收左車喇，今晚同fd去遊車河遊得好盡興。
巴打們出車預埋我。
tg @bike07

咩車

聽日去報名考26

利申：46考三次先pass

出架z250 間中做下外賣仔 會唔會好怪

我揸400 都拎黎送
要練下唔好咁Chok

只可以話y記車同級黎講都比人貴
最緊要自己鍾意

識幾個 46 1take
26 3take

巴打有無啲同級嘅推介

我1 2牌2 take
3 22牌1 take

我揸600送外賣

我 1 2 3 22牌 1take
加埋用左 1萬1

傳說中用R6送外賣果個就係你？

強制好彩pass到
第2個8字踩左空波，一開車就停左車
好彩冇肥我

btw, 觀駕有個reception 姐姐幾靚女

強制真係easy

第一次考始終好緊張

留返路試打8字先緊張

收完油減速入灣（or退波）
轉灣要穩定畀油，唔畀油過灣好易炒

正

同求

學牌是不是沒辦法過海

是

搵個有牌人士車你過海，玩夠再車返你過嚟

掛住個學牌當然唔可以過海

考場呀sir會幫手開大燈

我考個架係左手面

今日環香港島，好開心

我都諗住考完路試出架R3
貪佢啡鈴街車
利申代步唔飛

小忍都正

mt07

其實小忍算唔算係啡呤？定係啡呤款街車

新手想買架返工同平時代步，巴打有乜嘢抵屌嘅車款推薦

全新車黎計SV650A性價比最高

小忍R3都係著左衫既街車

小心d 頭先做左轉 東區走廊 柴灣方向 van仔同電單車出事 電單車司機被困

睇你自己需要

人地話係啡鈴樣街車底

綿羊一流

咁其實點分係真啡呤，求教學

Cb250 平靚正

聽日考元朗 有冇巴打比到啲咩注意事項比小弟

其實係咪唔好落右腳 死車打燈過 就ok?

條路順車速唔好過慢（直路要30up)
擰頭做足
打完燈記得熄

利申下星期考鴨駕26

同問

唔知 估計收掣不及

學牌點係北角渣返屯門

想問下我26想補考
掃捍埔定鴨駕好

唔痴學字

教唆他人犯法
btw你肯定你真係學牌

Sv650價太高 最好就50k內
Z300同duke 390 大家又點睇 定比多少少ninja300

r3 vs ninja300 vs cbr300 vs rc390 vs mt03 vs z300 vs cb300 vs duke 390
究竟點揀好??

諗左啡令定街車先
之後睇樣

老實講 50k duke390硬件真係無得輸 唯一要彈既 單缸囉

咁遲d搵巴打帶路佢入屯門先

Rc390純正啡呤基因

行紅隧加經驗值

300cc邊部算啡鈴，得rc390?

陣間考路試
已經肥過一次 好撚緊張啊

無事嘅 加油

諗住肥硬 會無咁緊張
我係咁一take

無知一問，其實啡呤同街車最決定性嘅分別喺邊？
點解啲人會話啡呤樣嘅車(例如R3，小忍)係街車？
究竟點樣分別㗎呢？
真心想知

邊條？加油

最主要好似手把，其次腳踏
呢兩樣影響坐姿

啡鈴坐位高啲

即係如果係真啡呤的話，個坐姿要係高啲先？

元朗

朝早好多貨櫃車掉頭 轉灣又好似痴到我好近
又緊張停車踩左去N波

不過pass左

請食甜水

😬n波起步?你無落腳咩😏

遲下換fz6n 得閒送下外賣先

騎乘三角

紅色三角形？

想禁正評手殘禁左負評

上完三堂老強，下個月頭考，現在開車仲會有時死火

R3因爲個坐姿底同軚把高左所以唔算啡呤

Z300係咪好過mt-03
Rc390又剩係貴3k喎

元朗邊到有車場可以泊車？ 朗屏full曬

應該係
架車幾好j

有落右腳
舉手同考官講聲

原本諗住快快趣踩返落去 好在冇失平衡

係啊 舉手同考官講聲

觀駕報左名，祝我好運
希望順利做到學神

強制同路試都係觀駕？

翻大陸玩過電既電單車
會唔會就識玩綿羊

岩岩上完觀駕路試導師堂
未慣斜路開車個極力子位 死左幾次火
反而斜路八字冇想像中咁難

我岩岩都去練路試
斜八考果條路窄過練果條路
岩岩去過度位

屌耐啲極力子，比大啲油

係啊
八月尾先有堂上

敬德街真係難過平日練果度
最慘仲要係唔入得去練

我去到練個到迫自己剩係用1條馬路多少少黎練, 感覺都唔錯
重點係我唔知點解落完斜左轉兜上去個時難平衡D, 如果係敬德街街口個到都幾闊下, 所以我諗唔太大問題掛

我都係一條路多少少去練
加上逼自己 唔同斜度 闊度都練 唔好練死一個位
同埋挑戰自己 唔同位 第一下打8字都要即刻打到 冇take2

敬德街最難地方唔係窄同唔比人試，係無啦啦有車係上面落黎

我考時都遇到，聽好多朋友亦有呢個情況，通常係手忙腳亂落腳，或者唔知點讓佢

利申：打左5個八字考試當日

點睇 Kawasaki versys-x 300 abs? 好似無乜人提過

最近鍾情哩啲細cc 嘅 multipurpose 車款, 座高坐上去好有高人成個頭嘅感覺

其實 Suzuki 有架新出嘅 DL250 V-Strom 都差唔多, 但係望落都係 Kawasaki 個架型少少

我覺得你點都要去敬德試一試，其實係值博

正
喺泰力試坐650，好好feel

遲下換車就換Versys/ NC750

650實正架

但300個架睇網上評測話坐到屎忽痛 但其他嘢都好吸引

Ducati Multistrada都好正，不過好撚貴

靚車

好似好高

新牌想出架CBR150R但二手市場好似冇乜

Cbr250rr應該好d

個到啲人會影9你相 同出聲屌9你 巴打小心
同埋唔好去常盛街 公廁黎 去富強苑打8宇好過

自己上28 car睇啦

凌晨去

之前渣開wr250x(爬雞),依加轉左渣tmax,返唔到轉頭

羊王 梗係啦

巴打好有米

十一月考，考完想買cafe racer復古車玩，不過要改車完全唔識

好撚型 不過最後買左mini bike玩

買cb400番來改，不過唔知香港邊度有車房做

個低把超型

買部SR400 , 上網睇人點改 跟住玩

小弟月尾第一堂強制 乜都未買
去ssp間頭x王買好唔好？

比錢就得，但cafe最緊要係自己既風格囉

琴日第一堂路試堂
一個斜路八字都打唔到 有無巴打指教下
同埋明明係何文田讀書 一落馬路就認唔到路

點樣打唔到法

個頭

屌 落乳

二十號考鴨駕路試 好驚落雨呀

買cb400番來改

新手報到 想請教下巴打唔知點解架車自從加左cam之後就好似好易冇電咁
我假日車來 唔知關唔關耐冇揸事 可能一個月揸幾次
新車買落一年多D 照計舊電應該唔會咁快出事

係咪考左46棍先會好d

平時落機鋪賽車GAME都唔會玩 只係大陸玩過電單車

電單舊電一向好少

上去八字仲好
但落斜八字唔知點解扭左頭，但間車轉左90度之直去，跟手行2步死埋火

準備轉左就即刻擰轉頭望返上左上角
千忻唔好望石膊，肯撚定會屌埋去

各位巴絲小弟剛pass 強制
想出部街車路試之後一直用落去
3x 歲中坑，唔要型，唔要fairing ，只作代步及運貨，間中出入機場
要求：新車，舒適，慳油，唔駛快，維修平，襟用
請教Honda cb250f 係咪好選擇？

Cb400

4缸油耗、又要換4支機油

Cb400應該神過cb250

cb400 岩晒你所有條件

除左28car仲有邊度可以揾車

間中出入機場 250不了

諗住學牌入機場？

第一次其實好多時都係講300KM 要換
因為新車ENGINE需要磨合, 期間會有鐵粉, 所以頭300KM要換第一次

買新車條友好似叫我返原廠換

各位師兄。我香駕報左26 ，我諗住快啲學識所以同一個禮拜上哂強制ABC 三堂，點知去到香駕門市報強制個時好快, 考強制係上完C堂之後5日就考。 唔係好不智

有咩咁不智，未有學牌都唔可以自己買車操架啦
我之前上完C之後，等咗成個月先有得考，幾驚自己唔記得點揸
焗住考之前嗰日補一節

有人話250 有人話300 有人話500 有人話800

manual 有寫， 無既咪大概3-500換一次， 800/1000又一次， 換多次都無咩鑊

嗚呀

今日仲以為冇得考
點知考前出太陽
Pass左路試
真係要多謝個天

恭喜你 我四月中 failed. 要等10月尾

加油
到時放鬆考就冇問題
祝你pass

堅好彩 呢家不斷落雨

夠啦 5日嫌多添

聽朝考路試係咪即係唔使試？
咁大雨

有冇師兄知道hyperpro box set評價係點？

睇黎各位都係鍾意街車/ 啡鈴
我呢D羊冇朋友

係雪梨揸羊

如果係小鎮穿梭， vespa 都幾得意

我揸羊
但係鍾意街車

聽日一定會好天既

上次阿sir 提點話上斜個時個前碌一扭左向上就要俾油了
同埋視線運用真係好重要

疊埋心水等改期

500>800>1200 返原廠
之後去到1800/2000 就可以用靚油
每次行2000-3000就可以換

羊先係你既best choice
不過學牌就

8月7考大球場
而家都未打得掂八字
要唔要考慮下改期

駕得好好貴

搵一日係咁打

對 羊 舒適好多

諗起夏天大雨出車就怕

揭開個面又比雨打入對眼
cup埋又睇唔到路

我考車plan得6堂自己練，怕唔怕

我個plan 到係得8堂，好驚唔合格。

Motul 300V呢款偈油係唔係真係台灣人講到咁勁，我見1L要成$250

點算

有冇被人厄

Motorex 都冇咁貴

琴晚紅雨打左人生第一場水戰

係咪車房包埋人工價??

250 痴撚線水魚

我想問有大陸26牌 可唔可以套返香港牌？
係大陸做野考左個26牌

勤換係一流，由其高壓縮比車，好順滑

但 3, 4 千 km,後就會開始 lum

玩樂車 Ok, 腳車成本太貴

我都8堂 輕鬆

其實係
3000左右就換差不多
不過自己買就$150左右

小弟報咗香駕，十月先上強制，巴打知唔知順利嘅話幾時先攞到牌？

強制pass 排路試都大半年
依家多人考到on9

大陸轉香港好仆街

Oh .... shit

千忻唔好炒
排到你仆街

炒就轉港島，d人話平好多

唔係平，快

平身仲諗住考完強制等一個月就路試......

你考天光道

我都唔知考邊道........

我本身六堂 但都覺得唔係咁穩陣，買多左三堂硬食$885

大雨到仆街
啱啱喺加士居道天橋攝車，好似玩緊水上電單車咁，幾驚死火

過水氹驚唔驚

小心呀 msx125巴

底褲都濕埋，好刺激

唔驚，因為已經睇唔到邊個係水氹

應該無咁易, 風咀係SEAT位咁高

排返天光道？而家排到幾號考？

堅嘅連兩缸車都會feel 到爽好多, 不過得500-800 km就無料到
但前題係堅油

大家建議係邊到學26
香駕好似好貴

鴨駕 6000內 一take

我八月中考強制，見到路試到排到3月

貴得有道理

到我攞車啦。搞到我去緊旅行都想快啲番

揸車真係好好玩
載人另計

連場大乳 路面好撚多氹
小心

真係提心吊膽

想知路試有無快期排

Mt07 同 gsx s750大家會點睇？相差$7000。但我理解2同4缸差一個級別唔止，如無意外應該會出750，有無伏？

S750正確選擇

P牌揸左幾個月小忍 個坐姿好怪
成日頂撚住個春袋

Pizza仔唔好cut雙白、超速，慢慢揸

坐後啲

复古cb400 新牌會唔會太大cc
定我買部gn250會好d

S750足料
4缸會快但重過07

利申訂左07

睇返重差唔多50kg 不過行公路多車重無咁飄，等多個月睇下台仔點評架車先

燒鵝味道

r15 岩岩燒左燈膽
想學下自己換

80800 抵到爛

cbr150先係神車囉

唔好利力買野 淘寶貨 中左掂

邊到神

頭盔？

手套 買左對k牌 再去其他到睇 差咁遠

用極唔爛

隻羊二手買返黎就黎夠14000k 想自己換油
oil filter係咪隻隻都岩
relay box oil 係咪 啫係gear box oil

終於報返個重考 報左鏗鏘 見佢啲車好似幾新咁
但排到一月尾

點分得出

車房換啦，佢地處理到舊油，人工只係幾十

個tag正貨係黑色 同埋帶上手質感

而家K牌產品有個防偽標籤你玩，用部電話影佢會有野睇

唔洗諗一定係gsxs750/sv650
mt07

有冇巴打揸636

諗緊新車出。
rc390 duke390 ninja300 r3
邊部好
腳車多

街車 duke390
啡零 rc390

呢兩架唔係好多問題咩

聽人講渣一年好快壞

Z250

有冇講揸一年會壞啲咩？
有冇話果一年係點揸法？

自己有冇親自去搵下資料查證一下？

唔知 無渣過

我係到問過人 因為我都諗住係呢幾架選擇

最吸引係ktm r洲車個格款又靚仔

唔識選擇

咁喺度問過果個人佢點講？

390最大優點係輕，單缸
缺點都係單缸（低檔低轉回油chok、高轉比較震）

要樂趣就rc.通勤就其他三部

買ktm最好改改手把同坐墊

390真係好型

主要都係返工放工 腳車多 但又貪個款
rc390
我都係全原廠多 唔改車 夠用嗎

長途rc個坐姿可能比較辛苦
（未渣過純啡呤）
原廠配置已經好靚
但係就逼你改powerparts
有愛行先，唔岩就升級賣出去

渣緊duke200 .
坐墊未改坐得唔舒服，手把滑滑地又硬
好想噴返架車d色變做390

公廁車

yamaha 兩架300c.c. 直情要recall添啦

想問r1同zx10r 會推薦邊部多啲

我都有呢個煩惱 50幾k buget
之前有諗mt-03 但好似評價麻麻

300車都差不多, 又唔係過人世, 睇樣算啦

街/啡, 牌子 <<< 諗呢兩樣算啦

300仲有Versys 300，250就GSX-R 250

有有巴打有揸小忍650，見到17年版好似好正新手都玩得掂咁

想問下而家學車去邊間學比較好？
聽講李賤好伏？

係 真係唔好搵李賤

Versys

有冇巴打有留意xsr900
好靚仔 但冇乜人渣
巴打點睇

750開心使用中起碼唔會係街撞口撞面都係同款

依家心思思想放左佢上Gsx-r 1000

1000 車第二個世界，波波有唔洗等運到

750 大約幾錢油錢？

我都係玩樣...個人怕死

好似$0.7-$0.8,未認真計過

1000 車個樣都靚 d 架喎

新1000個樣型到呢

呢架正，黃色特別型
好鐘意對頭避震同盞尾燈
不過冇錢

黃色好似冇得訂了 二手盤又少
同埋座高都唔低

推

好難揀

點解？好多單？

10R電子野多DD 感覺易操控過R1

梗係唔多啦, 揸緊MT09唔會轉
想玩scrambler 款佢唔係首選
新車返黎就要改前後避震, 死氣喉同迫力
條數咪話唔襟計

巴打有冇推介

好多年都無狙過26喇，可惜香港唔多見有得租電單車，唔係都想租架回味下

以前狙過羊仔小忍

Ninja 650R 係J套衫, 隨左錶板改良左, 多D顯示之外, 用料同第一代比都係無乜進步, 車價根本定得太高
新手玩2缸600街車作為入門係唔錯選擇, ER6N 或者SV650都啱新手
ER6N同Ninja 650R 比較, 拎6N嘅差價已經夠改前後避震, 改喉

不過, 新手都預跌下車, 記得裝crash pad

你自己有乜要求先

本身渣過 300cc
想渣大cc
有電子野玩都唔錯
易整有補品
Scrambler 唔多清楚
Xsr900 我係睇岩個樣

土瓜灣新開左間時代有得租車，全部kawa

鴨駕

鏗鏘伏唔伏？

李x 邊方面伏？準備要報

李健 pass

唔知伏 d 咩，考 26 都係靠自己多

啱啱三千蚊執咗架 97年 CB250，諗緊有咩要check

check乜春 有油門有迫力就行啦
跪低左就拎去填田

雖然係粗揸腳車，但命仔要緊，行行下冇迫力咪仆街

cb250工商之王
勁㩒砌

最基本咪換下偈油，睇下對呔同brake皮到期未囉

無限復活掉兩三千蚊落去翻生應該仲有排揸

去車房擺低$5000叫佢幫你由大到細換起直到用晒舊錢

CB250有冇30年命？

Rc390 問題外國幾多但香港又唔多覺因爲少人渣？上YouTube 搵鬼佬片通常係撻唔到車要抽返條匙再扭，同led錶面壞仲有其他野我覺得咩車都會就唔講

歐洲車係特別有性格，咩牌子都係

上次日本租 26 去睇 MotoGP, 途中遇到個鬼佬租左架 RC390, 一著車就死火，唔知係壞左咩 sensor, 勁慘

不死神車 再戰十年都仲得

日本租26
巴打去Rental819租嗎？
唔識日文搞到嗎？

做外賣最衰就係一落雨就實爆場

好撚多仆街一見落雨第一時間就打電話叫外賣，比較有良知嘅會有十蚊以上貼士，但十單都唔知有冇一個

我試過有條仆街比百幾蚊一，二毫我，果陣仲戇鳩鳩同佢數
比著而家我一定會扮跌哂落地下

唔比貼士都唔係問題 起碼講聲唔該

冇錯 rental 819

完全唔識日文我唔肯定租唔租到，佢好似要求要簡單日本溝通到先肯租

但台場鋪係有個鬼佬 staff, 不過壞車你唔識日文就有 d 頭痕，因為有固障要打去一個機構度報案，同聯絡返租車公司

漏左，間唔時會有 d rental 819 租車團搞，join 果 d 應該可以，但就冇自租咁 free

唔該巴打
我好鐘意佢地喺公路中間果啲休息站

係超級正，渣 46 都已經正，但渣 26 係完全唔同感受

但幾得租大 cc 車，如果唔係 highway 渣到你暈低，人又辛苦車又辛苦

想問下邊到多2手睇？

28CAR

屌停車場冇晒26位，擺埋一邊
中咗320鎖車

屋邨？

大學停車場，Wilson Parking

其實都好難介紹，要玩電子野，不外乎轉power mapping, traction control 同行緊車嘅動態數據。。。即係買新車或新年份啦
筆直預幾多先？

MT09 個 A mode mapping chok 到痴線，買車返黎除左換胎，第一樣野要換就係搞個油門

Xsr 900 唔知有冇改良到，但 Xsr 900 係用 09 既野

今日初試wheel lock 好撚驚

求解答

~90k la
二手盤平唔介意

如果scrambler冇乜選擇 我諗會去mt07

我有上網睇過 同你講既一樣 應該冇改良

Scrambler真係冇乜選擇
Ducati scrambler
Triumph bonneville scrambler
Yamaha scr950

本田Monkey都係炒強器

facebook group 見到部xsr 900 放緊82500

見到見到
多謝各巴打相助

請問除左報名駕駛學校之外，有無得好似46咁樣出面搵師父學？

另外請問邊個平台比較多二手車可以睇睇？

利申 一直想學電單車，目前仲係不停上網睇片

求教

你可以先去觀駕報名強制課程，全港跟邊個學都一定要上左強制先，強制試合格之後先出到學牌同路票，之後你跟邊個學都無所謂
係報名就快，排隊排好耐

又比Google Map老點
諗住由山林道去佛光街，佢教我由漆咸道北上仁風街
揸到過去雙白

應該前少少橋底有個路口轉上去

油門點搞呀

最近過中環做野 用google map完全唔得 高德地圖好好多

gsx-s1000/750
sv650

其實90k 好多選擇

裝個野 jam 左原廠個 mapping

依家除左番放工，係屋企食完飯又會渣去玩下。。架車實在太正

師兄咩車？

多謝各位師兄意見，我諗我會先操熟棍波先再轉羊
之前有師兄建議suzuki gw250，我上網睇過都幾鐘意，水冷雙缸加前後碟剎，同級同價真係搵唔到其他對手。
但網上價單個價錢係TBA，其實仲有無新車賣？
上28 睇過全部都係2013 ／ 14年，係咪之後車行無再賣啦？
謝謝指教

有車唔係碟剎架咩

咁世界上又唔係得碟剎一種剎車方法嘅

呢款車俾GSX250R取代左啦，售價未定，應該唔使4個

低cc 車仲有好多用緊鼓剎

Thx 師兄
唔駛四個咁平？！

一波油門好難控制

17年r6

落代理索過料應該都要四個幾

今日pass 左 新手係咪推介忍300 /r3?
主要代步會出入地盤邊部好D?

買爬雞啦

唔要爬雞我推duke390

巴打今晚有冇興趣出黎遊下車河

同問 又係打算pass咗出車返工出入地盤
筆直50k左右

我夜晚要番pt

返上環信德泊邊好

信德橋底啦，抄過好張

有冇巴打知佐郭油麻地附近邊到有月租

17年ninja300好撚型啊，本來諗住屌R3，宜家有小小卻步

油麻地停車場有冇問過？

RC390

肛肛踏出左第一步，試左26過海環港島一圈，46兜得多，26真係第一次，好爽皮

好記得第一次入上環西環，之後唔識出返來

住西環呢頭都覺得d路好復雜

林士街？
（不過唔知有冇位 ）

我成日都環島，勁爽

唔係掛 好易咋

行西隧好貴，行紅隧好塞

睇錯要過海，自膠

好易chok

操熟極力子同油門收放

我開頭渣部duke時4000轉樓下chok到死下死下，依加日日塞車都唔怕

唔知會唔會有人真係咁有性格用46偈油

26 魔力好大，強制都未上已經好想出車
反而46甩p 左幾年，都係無咁想買車

電單車實有 300蚊 月尾排隊

因為可以親身感受到個速度，同埋個感覺好自由

冇有錯

渣 26 最大個魔力係，部車同你個身體既感覺係連接埋一齊，你會感受到引擎轉數，你會感受到曲軸轉動坨羅效應，你會感覺到前後避陣既回彈壓縮，會一個感覺都直入神經

好想快d 過強制，學牌出車

揸125cc就知

46偈油啲極力子抗磨劑

考第二次終於pass
今次考官唔係黑面神無咁大壓力

人車合一
因為電單車攻灣有太多野要同部車配合

Suzuki GSX S750好定係Yamaha MT07好..好難選擇

同你一樣諗緊呢兩部，台灣岩岩開售等多排睇下評論如何，如果要返工代步07輕車慳油易操控，假日玩車s750 有4缸

唔洗諗一定係 GSX S750

S750 比要比只會同 MT09 比，MT 07 budget car d 配備完全對唔住個價

總代理買有無得試車其實？無遲下去台灣想試下租

最驚部s750太食油..有冇人知部野行市區耗油量係幾多

新MT09個尾 不了

明明隻手加/收油個動作已經好細
但架車都係會chok
尤其是係某一個轉數位上落都一定會chok
是咪正常？

7-8 毫 per km 咁上下啦，唔差多好多

真係咁 concern 油錢又日日行市區，你不如買架 125 羊再加架玩樂車囉

試下比油果下吊埋極力子

仲有怕4缸燒蛋蛋

吊少少唔好拿實？
但考試比唔比？
想問埋退檔補油考試又比唔比？

已有架300羊 ..所以就係諗緊買架大車玩下..但又驚太食油..你知香港油價幾貴架喇

我以為你已經有牌，sor
考試係唔比吊極力子

一塞車就chok到爆

咁s750啦換車跳級先有意義

塞車就等前面果架車行遠啲先起步

玩樂車油錢入得你幾多丫... 油錢都覺得貴，咁你更加要諗諗係咪要換大車，每次換偈油你換好小小既都差唔多成千，你一個月都可能入唔到一千蚊油

仲未計你胎錢，有 d 要求換好小小又兩三千一對，行幾千一萬 km 又要換 一闊三大呀

比油同放極力子同時進行，要習慣部車
收油可以同時拉極力子/拖到轉速低再拉
（睇停車距離）

我自己平時咁渣

一、二波回油chok好正常
應該係齒比問題（唔係機械撚唔知有冇講錯）

其實差不多油耗
但呢個價錢一定係GSXS750
4肛車已經值回票價

幾轉？

差唔多即係一蚊

我諗2500-3000到
就好似有一個線位咁
一慢慢比油過個個位/收油就會chok
大啖油又唔會
塞車個陣好明顯

太低轉 本身架車唔夠力入面會時死火時著返 就有呢個問題 可以試下4000轉以上

如速度太快可以落一粒波

已經係一波
但塞車要慢慢行咁點算 假設就算唔係考試

1. 換過部車
2. 拉極力子控制動力

我初初揸46想去高街點知行錯哂路，錯到去到置富先搵到路返去

環島啲路真係幾好玩

你都揸左好遠 係咪行左去域多利道 定薄扶林道

估計7-8毫左右

你果部咩車?
其實如果塞車慢車
就係放/半拉極力子+用brake控制車速
就死火就拉一下極力子呼呼油提高返個轉數

學院車 但應該係新車黎
唔吊得極力子呀考試

薄扶林道

屌 你講緊考試
咪正常揸就得 反正考試時間五到十分鐘左右

揸得車就唔好計油錢，計得油錢就計埋其他損耗洗費。。。計到最後都係搭車抵啲
回應返個問題，07同S750比較一定係S750。。。大家同係原裝黎比，性能，科技，馬力，喉聲續樣計07都係輸，熱力最大黎自燈位同隧道，燈位多小忍都長著風扇啦，係咪？唯一考慮就係 2手價同承接力，鈴木真係

考試就慢慢啦，等前車行咗兩個車位先行

鴨脷洲路試肥左 唔想做人了

肥幾多次先.....如果肥左第一次就唔想做人
咁你安心去吧, 呢度好多巴打都唔止肥過一次
因為我都係

第一次姐
我肥轉線冇擰頭
最尾停車on9落左右腳
灰到補考都未有心機報就走左
等下有冇快期算...

I know that feel，第一次我都肥
但累積多啲路面經驗先出牌都係好事

我都覺, 我自己都係考左第3次先pass
另外你揸車都會特別小心, 有D 擰頭動作都會做足
最後我P仔期間會特別珍惜個牌, 不超速, 安全駕駛

巴絲有無P牌攻略？
有無老師帶隊操車的課堂可以報，google 搵唔到？
有會車會活動啱單拖新手

自己為興趣考牌但身邊無朋友好26

自己揸下咪得

咁絲打點解上連登

駕院咪有課程 不過有冇人報就唔知

九龍新界都得，但未買車，睇緊

between 你個名

咩意思

有時獨撚上連登除左圍爐之外，都係想同人交流下

膽細

原來係其他課程入面，唔知多唔多人報呢

見最近有討論關於油耗，小弟做左D資料搜集︰
前言︰由於台灣法例規定所有售賣機車必須做油耗測試，所以台灣有很完整嘅資料可參考

小弟今次比較左3個熱門品牌︰
honda, yamaha, kawasaki

註解︰
耗能標準係讓cc 級數嘅標準值
測試值係計市區+ 定速嘅平均值
市區/定速顧名思義
效率標簽等級1 係最好，5係最差

結論︰
1. mt03 仲食油過mt07
2. msx125 係窮人恩物，5.5 升油行到400 幾公里
3. nc750 效率一級，大cc中算慳油

你考邊度跟邊間報呀
應該有導師堂報

750 咁慳油

MSX慳油過Z125咁多?

Msx125

~300cc比起~150cc同650cc以上
差好遠

有冇巴打黎緊9月沙田考路試 約埋一齊練路試

唔知係咪我揸得衰，我頭1000km都係得40km/L

導師堂搵到了，宜家想搵車會

我60km 岩岩換完偈油 應該會揸爽d

巴打們泊街定入室內場
要出車但搵唔到車位，又唔想泊街過夜

有無巴絲 揸 magna 250 或 CB 250, 想平買假日操車，本身米8高係唔係 Magna 較適合？ 但聽聞CB 耐用少壞

想問下巴打學幾錢
我打去問鴨駕強制+路試要成$7100蚊，未包千幾二千蚊學牌租車
觀駕學好似平好多

咁貴 我上年8月報 5700 8堂
包晒租車
呢家租車仲要另外比 係真唔係

我上年11月報 8堂
冇買鐘
7900全包

聽日老強 怕怕😭😭

加油 放鬆就好易

唔好衰係衝燈到呀

通常啲人衰啲咩😳😳😳

知道

p仔幾個月。 可以遊九龍港島

神聖既右腳

開左個26 tg group
有興趣嘅巴絲快d加入啦

又開左

我唔知
不過唔緊要啦

我反而係衝唔到燈
我屌

我都係第3次先衝到
個人小心得就係出彎之前就開始比油
架車差唔多直果陣就比盡油佢
祝你成功

第二次駕院換咗新車衝到啦
等下年2月路試

唔覺意落左右腳嘅話係咪可以即刻舉手話空波？

你扭到90度角 一定過到

巴打今晚有冇性趣遊下？？

可以呀，仲可以考多次添

考咩試場
考試車好好力水正常都會過
但剎車感覺同平時d殘車都會有分別

星期六日好好天,靚地
好多電單車出晒黎

唔係掛，焗到痴線，空氣又差

邊間舖偈油選擇多?
去過安定，有個好似啤酒桶加水龍頭咁既野，可以逐100cc計，但得兩個牌子

各位老細，小弟之前對車及駕駛無乜認識，如果想考個26牌再買架新手車的話大概一開始要用幾多錢到?

另外就係安全問題，對於無駕駛經驗既人黎講26係咪技術需求多啲?
撞車炒車個啲就意外，要發生就會發生呀

豐儉由人 人地買個頭盔嘅錢都夠你買部二手羊啦

考牌1 take最多都係6 7000左右架姐，新手車就睇下點先為之新手車
有人P牌揸125cc，有人學牌就已經揸MT07、R6

我都係有26牌先有46牌，我覺得駕駛經驗其實都冇咩影響嘅，正正常常咁揸都係咁揸 基本上考到牌的話，我估技術都唔會差得去邊

新手已報駕院26
上第一堂要準備d咩
頭盔唔想戴佢個d
有無d平平地又合格既頭盔介紹下

路面經驗一定有影響
利申：46幾年路面經驗 26p牌中

係咪會目測到前車係咪女司機

長褲
Zeus嗰啲幾舊水就有，可以去利力睇下

因為考路試要兼顧操控同路面情況，如果有路面經驗就一定著數啲
但最怕就係用咗平時揸開車嘅習慣去考試

考完強制係咪要等九個工作日先可以去運輸署排路試期？因為今日pass左強制，打算拎左路試期再搵學院學車，但觀駕個職員叫我九個工作日後先去排期， 好心急想快d

因為要等個學牌先報得？

我都唔知，可能係掛

之前拎到牌第一架車就買左NINJA250 試過踢到SIDE STAND擦花左(左右都有)
如果有錢好想換架H2R

香港唔係只可以出h2,h2r唔俾出街好似

屌原來R係比賽車 自膠
BTW成個外型睇見都出曬水

Thanks bro

唔好利力買野 呃錢同假野

3-4日都有機

巴打有冇邊間推薦？
想平平地買個頭盔，剩係用黎考車

今日去左, 話電腦未有成積資料睇到, 叫我等7工作日再黎
太心急, 咁等4日再去博下先

Zeus代理嚟架喎

Details

一樣求推薦

頭盔王、車迷城 賣真嘢啦掛

我上強制之前係日本Amazon 買左個 Kabuto Fullface 同埋 一對手套, 埋單都係千八蚊有找

放頭盔，zeus全碳纖 大概1700hkd
睇下啱唔啱

頭盔唔知。
手套同衫 係假野

人地利力賣左幾多年嘢 淨係賣假貨比你一個？

有無人考沙田路試一齊練？@ yamaka

Tg yamaka

考18年2月

岩岩收左部super4
想問下有無間車房介紹
諗住check車同執一執

我覺得搵車房其實都係人夾人，有啲人唔鐘意代理，又有啲人去人地口中嘅黑店又十分滿意。

不過個人推薦就三禾

推軚（逆操舵）有冇人討論下，定個個都識

仲未克服到心理障礙，好似好恐怖咁

人生有史以黎唔知頭唔知路推過一次
個感覺好得人驚

呢招好似好實用

平時過彎都路敢壓得低
以前渣羊12吋胎重心唔好，壓落去都唔怕
依加17吋唔知係咪高左，壓落d個人怕訓低

轉左邊推左邊，轉右邊推右邊。
其實平時揸車果陣都會無意中用到，可能你自己唔覺，回想返自己平時轉彎果陣隻手掌有冇頂住堂軚？

有，但係好似會下意識再頂返
有次炒完人，覺得個龍頭好似歪左
一推個感覺好恐怖，戈時唔知咩係推軚

其實用左你自己唔為意，26 唔推鈦其實係轉唔到灣

好怕推太大

冇乜地方練到

試下好似平時咁轉彎，唔好刻意推，但將個集中力喺轉彎方向果隻手掌度，感受下隻手掌個力度先

Group send黎

上面張紙冇袋？
一陣落雨溶咗又有排搞

曬死

我學果陣個老師有講過最重要係將你重心移向一邊，因為高速情況下用前輪轉彎會反車。
一開始果陣可以試下兩隻腳夾緊住你個油缸，咁你個人就會好自然咁轉彎（倒車），而當你覺得失平衡／入左彎開始出彎果陣你就比油

驚就full gear 先玩

係怕跌車肉赤

買左個揭面學車
但買完睇番好似唔係幾好

呢種全罩？
係呢種既話最緊要係換塊擋光鏡摭住你個死人樣

後面又有電單車泊位個牌?

學車就是但啦
第時買車咪買過個

唔明有咩唔妥

泊出界

又唔係落場，行街用揭又方便又安全過開臉，有問題既話大廠都唔會出

唔覺露個樣出黎好柒咩

利申唔關樣事

係呀類似呢隻
入面有塊太陽鏡可以落遮一遮眼
真係無諗過要遮住個樣，有無經驗巴打可以講2句

我諗考左都會買過個大頭彿，揭面呢個做後備

肥了
大球場要排三個月

三個月算快，肥咩？

巴打跟邊間學?
準備報香港區考

頭盔來講我會著重視野清晰多過美觀，型唔型嚟講最主要係睇你手車啫

有邊款車引擎聲靚過佢

是但一款直四都係咁既聲 1000 就沉 d, 600 就尖 d

樂活道停黃格
上斜前以為1波變知2波，一上波

駕得好

我都戴緊AGV K3 SV，但係唔知係我個頭閪定係咩，一戴超過一個鐘就會頭痛
遲下換個Shoei先

考車落1波左腳踩多幾野先
2波慢慢黎都起到步既

每個人頭型都唔一樣，頭盔真係要試啱先好買，我就戴唔到阿娃兒了

AGV出曬名唔啱亞洲人頭型，邊間sales閪唔提你

有Asian fit

通常sales會話，Asian fit 冇用的，一部到位買top shoe 啦

我返而戴AGV先fit

面闊或肥既唔洗諗 AGV 啦，個臉頰位好窄

我喺頭盔王買，試嗰陣好舒服，但係一戴得耐就頭痛姐

見斜路上極都好似唔夠力咁咪tick 上一粒

鬼佬樣

邊位巴打架車
岩岩學車見到有個考生8字失平衡，希望你路試唔好咁緊張

Asian fit啫

剛剛上完路試導師堂(跟觀駕) ，覺得8字極難，成日落腳係咪練得多就ok?
之後斜路開車又係成日fail,比到好大啖油駕車無乜動力去
架車個腳制好難踩，踩到好深先至減到速，究竟係太耐無揸定係我個人問題

睇返上面，好似個個都識推軚

成日想試，但唔夠膽試

唔夠力tick上一粒咪仲唔夠力

8字要用眼打，望目標，唔好驚、唔好望膊
斜路開車仲要唔好乸咁實極力子，如果唔係扭幾大油都冇用
腳制就一係佢有問題，一係你有問題姐

我唔識

其實樂活道起步一波扭到架車拆散天都冇問題

港島 最平最快 報邊間好

我個陣都成日聽到人話買k3
自己一試，on9
試載一陣都夾到頭痛
心諗香港咁多外國頭型咩

Agv k3sv前用家 對我黎講普普通通
之後換左shoei x14 真係好鬼正
高速唔會吹到頭擰擰，好穩
風聲細，好安靜
視野良好
誠意推介

聽聞平價agv係國產ls2間廠代工

X14有冇位裝耳機
遲啲買

Shoei 我覺得大重同焗頭，Arai 就夠通風同 d 綿貼面舒服，不過日本仔野都係重

法國野 Shark 其實都唔錯，不過講平靚正一定係 Pizza 佬果隻 Arroi? 唔記得左點串 頂級系列唔貴又輕！

講起頭盔，唔知點覺得渣羊嘅話，戴猿人款好親

行60-70轉灣扭呔唔會炒咩？，正常唔訓哂都會推小小啦

正常行 6, 70 十你係樓唔到鈦，打鈦打到你傻，所以唔會唔識推鈦，只係用左你自己唔覺

可以去 search 一個 video 叫灣道聖經睇下，睇完你就明白 26 係點樣轉灣

有機會渣羊嘅話會買上面嘅款

賣成八千幾既先係意大利造

VANCORE 正野黎

想問下如果本身有46車牌
考完26路試之後係咪填TD590 form揀加領車牌
上網申請得唔得

架車冇力竟然唔係kick down再大油
btw 返去睇多d車嘅theory啦如果你真心鍾意揸

同問
同埋個expiry date同收費又點計

tick上一粒

覺得架車太慢唔係唔夠轉數

條友真係唔識架wo

反而學院牛肺車轉數唔夠上2波隨時仆街

今星期上強制堂 上完之後大約幾耐先有得考強制試？ 同埋係咪無論咩情況下都只可以落左腳

我果時約一個月
係。一開車就唔落得，直至熄匙

咁任何情況落左腳都冇事？ 咁要催眠自己剩係得左腳

到時會教架啦，唔好緊張

因為睇啲人打事後心得好似同一時間要記好多野做好多野咁 對自己記憶力冇咩信心

咁咪攞唔到牌囉

呢段要加JACKET先型
係香港分分鐘熱到中暑

應該通風過fullface

唔使緊張

有無巴打既車用緊一體式尾燈？
剎車燈同指揮燈合併

心思思想換
大家點睇

巴打揸咩車

公升級街車
換唔換好？

LED 通常一粒一粒咁壞

呢度有無巴打係結左婚
有無試過有阻力

一係叫雞
一係揸車
比佢揀

我fd用緊 我就覺得唔靚

好想報去學 但女細老婆嫩
佢有講過學左就離婚

男人喎

好絕

why not both
揸車去叫g

有個女 緊張都正常既

問番佢 男人定女人離左婚值錢D

我明既 但我都係想玩街車姐

要出事嘅行下街都會比㗎飛機跌落嚟撞死啦！
我覺得揸得電單車嘅，其實係會比揸私家車嘅小心，因為驚死

尤其落雨 專注力100%開足

身上無一個毛孔都feel到

每

今日扲左P牌
女朋友仲未知

買咩車呀

21 p牌 over 2年路面經驗 想出fairing保險要幾錢

R3 同 rc390 邊部好

一定係rc390

用料、樣貌、操控唔係r3部公廁可以相比

但單缸車會唔會好震
高轉又會唔會冇力

去邊到試頭盔好，諗住上日本amazon買
追舊post見到話冇咁焗嘅頭盔有
shoei X-14
Arai RX-7X
呢兩隻OK嗎?

同 R3 比唔會好震

兩架都係車仔，兩架高轉都係咁上下冇力

但操控感一定係 RC390 贏，嘆灣一流

入人鋪頭運吉啦

Tmax 530真係好型

有冇揸緊rc390既巴打講解下

但其實我好鐘意r3隻錶板

買重人壽保險，受益人寫佢就批准架啦
我都係咁，以前話學電單車都唔比，而家我話去敍利亞打isis 佢都支持

有冇清試過spirit z啲納米偈油，是咪真係好用啲，可以用到五六千先換

用緊x14又型又舒服

買MSX125，唔好車佢

msx125自私車中既自私車
mt03點睇

笑左

認真 cbr250rr la 睇過實物就知正

8萬買架38匹250CC
why not gsx s750

我地就係咁諗姐 但通常新牌中意啡鈴

新仔好易上手 原裝都好洗好用
比新仔fd揸過 佢都話轉灣好輕鬆

不過就少改裝件
同埋話就話單缸 但係對比同級其實分別唔大

有兩點要特別注意
一.風扇易著 頂唔順就換左佢
二.座位比同級高

Btw呢個價位 屌打同級所謂既啡鈴
所以買rc390之前睇你想唔想玩改件

8皮嘢留意下n手R6重好啦

聽講好熱 丁都溶

原廠powerparts改哂佢

有無人用ktm

Ching 假日車定揸返工？

但係有冇巴打訂左250rr

有細cc group架嘛

我都好想買 但一諗起250好似唔值

以前就揸返工 半年就玩左一萬公里

有無巴打知 北區附近 有無好既車房
定還是鐵騎已經有哂？

第一次學老強
買左個私伙盔
你地點拎去 ?
擺落背狼定就咁拎住
就咁拎住好似有d唔知點咁

戴住去

唔好笑9我啦

唔想好揚咁

有咩咁揚，好多人都係就咁拎去
你哋大家師兄弟，笑你做乜

有d緊張老實講
萬事俱備只欠上堂

冇頭盔袋咩？
冇就是但搵個袋笠住囉

未有呀，得買個陣送個個爛鬼索袋

點解唔就咁拎住 我今日搭地鐵去拎車都係咁

我之前喺沙駕學，就咁拎住去逼巴士入沙田都係咁

拎住有咩問題？
驚比人笑咪大聲d同人講架車拎左去整lo

一樣呀爸打
咁我就咁拎住算

經過眾巴打講d經歷已經知道要點做

根本無人理你

攞住個rx7x 學強制都係咁
有咩好怕

巴打心水清

答位巴打。我星期三考強制。練衝燈個位成日踩到鎖左後輪。我想問咁樣會唔會肥強制嫁。有冇咩好方法教下我。

唔該咁多位先

阿sir話過考官嚴既係會肥你
佢話鎖呔會危險
右腳細力d

玩左幾耐先換車？

俾啲膽用多啲前brake菈
啦

我學嗰陣沙駕阿sir話，考官聽到剎車聲就會肥你
唔好咁早乸極力子
收油就有engine brake，之後腳掣、手掣，差唔多停先極力子

點睇390 duke 2017, 好似幾吸引

買duke不如買rc390

30K買羊有咩選擇

金發財！

岩岩出p想出fairing，有幾個問題
1)fairing裝尾箱會唔會好柒
但無箱好似唔係咁方便，巴打平時點解決? 揹背囊?
2)咩款推介，budgets 2皮到，岩岩出嚟做野
3)有咩老實車房? 咩都唔識驚比人呃

渣fairing最緊要型你話呢

之前都睇過吓

Yamaha Nmax, force
Honda pcx 150

我鍾意街車多過啡鈴

啡呤裝尾箱真係超柒
咩背囊啦

Duke 390都唔靚

17年duke390 份頭同佢大佬一樣好正

Rc390個樣先正
成個未來戰士咁

拎咗學牌，路試排到下年二月二

你幾時考強制
我7月考又係二月

中意啡鈴 rc390
中意街車 duke390

講其中一個唔靚既 都係on99

部車放到鋪塵都無乜點揸，又無窿路放車

有冇人係一時楂棍波一時楂自動？
你地點習慣 有時又極力子當左brake 有時楂棍又唔記得有腳制用

咩車 等我黎幫你差下電

你渣上手架車棍同自 個個車身都完全唔一樣
何況你轉得波都知左手係極力子啦
係唔係應該好似小朋友咁
我今日渣棍波...渣棍波...渣棍波... 講十次你應該會記得

2皮好難買到岩心水啡鈴wo
儲多一排錢最少買架r3 級數

R3二手都成四皮 得2皮仲要啡鈴

多謝咁多位巴打教路 我天日去練下。希望pass到喇。

小學個老死係英國炒咗
殘咗隻手

骨位

大羊咋

5萬蚊畢直
出R3定舊款tmax好

cbr150r

想當年好hit的

P牌想搵保險有冇巴打有介紹

twd 3180, 佢賣hk980

兩款車完全兩樣野喎

買得啡鈴嘅我估都有想快嘅心
新車零件之外有abs好似穩陣啲

5皮tmax 會牛肺成點

因為依家仲P緊
到甩P想買黎揸下 到揸落真係鐘意先買新車 因為依家揸緊羊 真係幾舒適
但50000都買到部幾靚仔嘅R3 所以唔知點取捨好

咁點呀？人地要交租嫁
你咪幫襯3180台幣個間囉

幫推
想出300fairing

鴻朗 最平

就考強制，有咩要注意
觀駕啲車好難揸，成日都起步死火有冇咩秘訣？

放極力子個陣俾少少油

屌耐啲極力子

考果陣揀駕好力d， 最緊要確定二波唔比油果陣都唔會死火

自己起步死火賴架車難揸

補多幾粒鐘啦屌

觀駕D車真係部部都唔同個性, 記得揀定幾部岩心水number車考試